班農：嘿，看看香港的千禧一代。這些年輕人正像1776年那時代的美國愛國者，他們不會讓步；

班農：嘿，看看香港的千禧一代。這些年輕人正像1776年那時代的美國愛國者，他們不會讓步；

美國開始行動，大家不要送頭

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

請問你對蕭生建議認為對不對我有什麼和其他建議?
你會唔會推行他的建議?
給香港人的一封家書〈蕭若元：理論蕭析〉2020-01-08

班農係影響川普好深既人

大家可以睇下

最近bannon 去整Wall border

LMLM

好撚型既比喻

7 1 一定要出去